<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Music Player</string>
    <string name="app_launcher_name">Reproductor de música</string>
    <string name="playlist_empty">La llista de reproducció està buida</string>
    <string name="rename_song">Canvia el nom de la cançó</string>
    <string name="rename_song_error">S\'ha produït un error durant el canvi de nom</string>
    <string name="rename_song_empty">Si us plau, ompliu tots els camps</string>
    <string name="repeat_off">Repetició desactivada</string>
    <string name="repeat_song">Repeteix la cançó actual</string>
    <string name="repeat_playlist">Repeteix-ho tot</string>
    <string name="stop_playback_after_current_song">Atura la reproducció després de la cançó actual</string>
    <string name="enable_shuffle">Activa la reproducció aleatòria</string>
    <string name="disable_shuffle">Desactiva la reproducció aleatòria</string>
    <string name="shuffle_enabled">S\'ha activat la reproducció aleatòria</string>
    <string name="shuffle_disabled">S\'ha desactivat la reproducció aleatòria</string>
    <string name="sleep_timer">Temporitzador per adormir-se</string>
    <string name="volume">Volum</string>
    <string name="playback_speed">Velocitat de reproducció</string>
    <string name="loading_files">S\'estan carregant els fitxers…</string>
    <!-- Playlists -->
    <string name="add_file_to_playlist">Afegeix un fitxer a la llista de reproducció</string>
    <string name="add_folder_to_playlist">Afegeix una carpeta a la llista de reproducció</string>
    <string name="manage_playlists">Gestiona les llistes de reproducció</string>
    <string name="playlists">Llistes de reproducció</string>
    <string name="create_new_playlist">Crea una llista de reproducció nova</string>
    <string name="rename_playlist">Canvia el nom de la llista de reproducció</string>
    <string name="playlist_name_exists">Ja existeix una llista de reproducció amb aquest nom</string>
    <string name="remove_playlist">Elimina la llista de reproducció</string>
    <string name="remove_playlist_description">Això només eliminarà les llistes de reproducció seleccionades. Els fitxers reals no se suprimiran.</string>
    <string name="remove_playlist_description_placeholder">Això només eliminarà la llista de reproducció «%s». Els fitxers reals no se suprimiran.</string>
    <string name="remove_from_playlist">Elimina de la llista de reproducció</string>
    <string name="remove_from_playlist_description">Això només eliminarà els elements de la llista de reproducció «%s». Els fitxers reals no se suprimiran.</string>
    <string name="delete_the_files_too">Suprimeix també els fitxers</string>
    <string name="open_playlist">Obre la llista de reproducció</string>
    <string name="all_songs_cannot_be_deleted">No es pot suprimir la llista de reproducció «Totes les cançons»</string>
    <string name="empty_playlist">La llista de reproducció actual està buida</string>
    <string name="fetching_songs">S\'estan obtenint les cançons…</string>
    <string name="all_songs">Totes les cançons</string>
    <string name="create_playlist_from_folder">Crea una llista de reproducció nova a partir de la carpeta</string>
    <string name="folder_contains_no_audio">La carpeta seleccionada no conté cap fitxer d\'àudio</string>
    <string name="delete_current_song">Suprimeix la cançó actual</string>
    <string name="remove_current_song">Elimina la cançó actual de la llista de reproducció</string>
    <string name="show_filename">Mostra el nom del fitxer com a títol de la cançó</string>
    <string name="title_is_not_available">Si el títol no està disponible</string>
    <string name="show_album_cover">Mostra la portada de l\'àlbum a la pantalla principal</string>
    <string name="all_tracks">Totes les peces</string>
    <string name="add_to_playlist">Afegeix a la llista de reproducció</string>
    <string name="create_playlist_label">Podeu crear una llista de reproducció nova seleccionant els artistes, àlbums o peces desitjades i emprant Menú -&gt; Afegeix a la llista de reproducció.</string>
    <!-- Sorting -->
    <string name="track_count">Comptador de peces</string>
    <string name="album_count">Comptador d\'àlbums</string>
    <string name="artist_name">Nom de l\'artista</string>
    <string name="year">Any</string>
    <!-- Artists -->
    <string name="artists">Artistes</string>
    <string name="folders">Carpetes</string>
    <string name="albums">Àlbums</string>
    <plurals name="albums_plural">
        <item quantity="one">%d àlbum</item>
        <item quantity="other">%d àlbums</item>
    </plurals>
    <string name="tracks">Peces</string>
    <plurals name="tracks_plural">
        <item quantity="one">%d peça</item>
        <item quantity="other">%d peces</item>
    </plurals>
    <!-- Queue -->
    <string name="next_track">Següent:</string>
    <string name="track_queue">Cua de peces</string>
    <string name="add_to_queue">Afegeix a la cua</string>
    <string name="remove_from_queue">Elimina de la cua</string>
    <string name="create_playlist_from_queue">Crea una llista de reproducció a partir de la cua</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="equalizer">Equalitzador</string>
    <string name="swap_prev_next">Intercanvia els botons anterior/següent dels auriculars</string>
    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Com puc avançar ràpidament les cançons\?</string>
    <string name="faq_1_text">Podeu fer clic als textos de durada actual o màxima a prop de la barra de cerca, que mouran la cançó cap enrere o cap endavant.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Music Player: un reproductor genial per a les vostres cançons</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Un reproductor de música net amb un giny personalitzable, una interfície elegant i sense anuncis.</string>
    <string name="app_long_description"> Un reproductor de música senzill fàcilment controlable des de la barra d\'estat, el giny de la pantalla d\'inici o els botons físics dels auriculars. Proporciona totes les funcions esperades, com ara ordenar de diverses maneres, així com canviar l\'equalitzador. Escolteu els vostres MP3 preferits, altres cançons o podcasts amb aquest reproductor de música bonic i gratuït. Ofereix extres exclusius com cercar i mostrar l\'art de l\'àlbum, un temporitzador per adormir-se i moltes altres opcions. Aquest reproductor elegant de música us permet crear i gestionar les llistes de reproducció com vulgueu. Les llistes de reproducció són totalment compatibles. Podeu afegir fitxers individuals o carpetes senceres. Si no us agrada un fitxer, podeu eliminar-lo d\'una llista de reproducció o suprimir-lo completament. Ve amb un temporitzador pràctic per adormir-se perquè pugueu retardar de manera fiable el temps de tancament de l\'aplicació. Admet tant la reproducció aleatòria com repetir una cançó en particular, així com saltar i avançar ràpidament. Disponible en molts idiomes diferents i ofereix múltiples equalitzadors diferents. Comproveu fàcilment les propietats d\'un fitxer com la mida, la durada, l\'última modificació, etc. Modifiqueu les dades EXIF dels fitxers, com ara el títol de la cançó i l\'artista. Compartiu ràpidament fitxers amb els vostres amics a les xarxes socials, correus electrònics o a qualsevol lloc que vulgueu. Aquest elegant reproductor de música conté un giny amb color de text, alfa i color del fons personalitzables per facilitar-hi l\'accés i el control. També gestiona correctament els intents de tercers per reproduir fitxers d\'àudio individuals, de manera que també pot ajudar a configurar tons de trucada. Inclou el «material design» i un tema fosc per defecte, proporcionant una gran experiència d\'usuari per facilitar-ne l\'ús. La manca d\'accés a Internet li dona més privacitat, seguretat i estabilitat que altres aplicacions. No conté anuncis ni permisos innecessaris. És totalment de codi obert i proporciona colors personalitzables. <b> Consulteu el conjunt complet d\'eines Simples aquí:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>